
## SCHEDULING-JOB

Dado um array de "jobs" para execução, no qual cada posição possui um objeto com os seguintes atributos:

 1. ID: Identificação do Job;
 2. Descrição: Descrição do Job;
 3. Data Máxima de conclusão do Job: Data máxima em que o Job deve ser concluído;
 4. Tempo estimado: Tempo estimado de execução do Job.

Criar algoritmo que retorne um conjunto de arrays com as seguintes características:

 1. Cada array do conjunto representa uma lista de Jobs a serem executados em sequência;
 2. Cada array deve conter jobs que sejam executados em, no máximo, 8h;
 3. Deve ser respeitada a data máxima de conclusão do Job;
 4. Todos os Jobs devem ser executados dentro da janela de execução (data início e fim)